有你人好期待就快上個套挑戰者一號？

諗住去睇4dx
外國影評好好
純玩畫面動作音效彩蛋既爆谷片
但唔知點解好期待

係咪抄刀劍神域

未睇過刀劍神域

鍾意睇依類科幻片
ff得黎好正

好撚期待
但香港冇IMAX 尋日睇連3D都好似好少場咁

百老匯有imax，3d 2d都有

Thanks Bro
UA全線都係上悍戰太平洋2

仲諗住去德福睇mx4d
點知比套悍戰大平洋2霸撚住mx4d場

全線UA都未賣星期6
本身諗住星期6睇IMAX架嘛

UA IMAX全部做Pacific Rim 喎
已經排滿1個禮拜

連普通場都無喎

預售三日
聽日就有

屌
UA正垃圾

唔係
星期四先有

成日以為今日星期三

好撚嬲呀
全部排晒垃圾太平洋
明知伏架啦

好彩朗豪坊有4dx

真係痴撚線
話晒都Steven Spielberg作品
仲要開正呢啲科幻題材
俾下面都整一兩場啦

入元朗睇算鳩數

睇過trailer 感覺上好似tron:legacy

好舊咁,似十年前d CG

Tron 2010, 題目好似類近